求問Alpha industry

我想問美國官網最盡通常會做到幾折？近排想買件軍褸

65折到

mltd 好似定價同運費都平過官網